身在外國 有咩可以做

相信有好多留學生/exchange都好想做d野

幫手放d外國有用文宣入嚟 等我地可以走國際線

其實大把人係外國可以做野啊

連儂牆/橋/隧道既作用好大